有無人依家喺大陸上到連登時事台網頁版？？

app版我當佢有加密，網頁版唔得啦掛，唔計用中移動漫遊嗰啲，因為我開咗個西藏獨立post

中共係因為加密左先想block你。
因為加密左，中共只能check到你上連登，但佢check唔到你去邊個post

中共防火邏輯一般係
唔加密，block你關鍵字，post，去左邊個台
加密，全個website block晒